


\begin{tabular}{p{1\textwidth}}
  \tabheadformat
  \tabhead{Descripción del caso de uso 2: Login}\\
\hline
\textbf{Actores:} Administrador\\
\hline
\textbf{Propósito:} Permitir el acceso a la interfaz de configuración del sistema.\\
\hline
\textbf{Precondiciones:}
\begin{itemize}
	\item El administrador ha accedido correctamente al sistema.
	\item El administrador desea acceder a la interfaz de configuración del sistema.
	\item El administrador conoce la dirección de red del sistema de configuración.
	\item El administrador posee las credenciales necesarias para acceder a la configuración del sistema.
\end{itemize}
\\
\hline
\textbf{Resumen:} Tras haber conseguido acceso al sistema, mediante este caso de uso el administrador gana acceso a la interfaz de configuración del sistema para monitorizarlo o darle mantenimiento.\\
\hline
\textbf{Casos de uso relacionados:} Acceso, Monitorizar, Dar mantenimiento\\
\hline
\textbf{Pasos:}
\begin{enumerate}
	\item El administrador accede a dirección de red del sistema de configuración.
	\item El sistema ofrece una ventana de login.
	\item El administrador introduce sus credenciales.
	\item El sistema comprueba que las credenciales son correctas.
	\item El sistema concede el acceso al administrador.
\end{enumerate}
\\
\hline
\textbf{Escenario alternativo:} Si las credenciales no son correctas, el sistema revocará el acceso al mismo.\\
\hline
\textbf{Postcondiciones:}
\begin{itemize}
	\item El administrador tiene acceso a la configuración del sistema.
\end{itemize}
\\
\end{tabular}
% Local variables:
%   coding: utf-8
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
